分手了，好痛

同你下個月就三年啦，唉，我好愛你

一齊左20年 冇分開過

我都愛你 對唔住

雖然今日講左好多hurt你既野 但係我自問冇能力留你 請你走啦

唔係話過唔會dum低我咩